屌你老母，今次唔止要撒回！仲要班警渣跪係度同所有義士道歉！

屌你老母